msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-02 12:45\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=6; plural=n==0 ? 0 : n==1 ? 1 : n==2 ? 2 : n%100>=3 "
"&& n%100<=10 ? 3 : n%100>=11 && n%100<=99 ? 4 : 5;\n"

msgid "Please add first and last names."
msgstr "이름과 성을 추가하세요."

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "How much does this person"
msgstr "이 사람은 얼마나"

msgid "First name"
msgstr "이름"

msgid "Jennifer"
msgstr "제니퍼"

msgid "Last name"
msgstr "성"

msgid "Lawrence"
msgstr "로렌스"

msgid "like this person?"
msgstr "이 사람을 좋아하나요?"

msgid "Leonardo"
msgstr "레오나르도"

msgid "Dicaprio"
msgstr "디카프리오"

msgid "How to use / What is this?"
msgstr "사용 방법 / 이것은 무엇인가요?"

msgid "Calculate"
msgstr "계산하기"

msgid "About this"
msgstr "이것에 대하여"

msgid "This is a fun game that's popular among Korean teenagers! It calculates how much someone might like another person based on the number of strokes in their names.Try it just for fun — and share it with your friends! You can even see who’s the most popular in your school or neighborhood!"
msgstr "이것은 한국 청소년들 사이에서 인기 있는 재미있는 게임입니다! 이름의 획수를 기반으로 누군가가 다른 사람을 얼마나 좋아할지 계산합니다. 그냥 재미로 시도해보고 친구들과 공유하세요! 학교나 동네에서 누가 가장 인기 있는지도 볼 수 있습니다!"

msgid "Name A (First name & Last name)"
msgstr "이름 A (이름 & 성)"

msgid "e.g. Jennifer Lawrence"
msgstr "예: Jennifer Lawrence"

msgid "Name B (First name & Last name)"
msgstr "이름 B (이름 & 성)"

msgid "e.g. Leonardo Dicaprio"
msgstr "예: Leonardo Dicaprio"

msgid "How to use / What is it?"
msgstr "사용 방법 / 이것은 무엇인가요?"

msgid "Who tested with"
msgstr "누구와 테스트했는지"

msgid "Open to see"
msgstr "열어서 보기"

msgid "Open to see by app"
msgstr "앱에서 열어보세요"

msgid "Payment"
msgstr "결제"

msgid "Pay now"
msgstr "지금 결제"

msgid "Payment successful!"
msgstr "결제 성공!"

msgid "Payment failed"
msgstr "결제 실패"

msgid "Geolocation is not supported by this browser."
msgstr "이 브라우저에서는 지리적 위치가 지원되지 않습니다."

msgid "How is it calculated?"
msgstr "어떻게 계산되나요?"

msgid "Result"
msgstr "결과"

msgid "likes"
msgstr "좋아요"

msgid "with a"
msgstr "와 함께"

msgid "probability."
msgstr "probability."

msgid "How many people mentioned me?"
msgstr "몇 명이 나를 언급했나요?"

msgid "How does it work?"
msgstr "어떻게 작동하나요?"

msgid "We calculate your love score using the number of strokes in each letter of your name."
msgstr "우리는 당신의 이름 각 글자의 획수를 사용하여 사랑 점수를 계산합니다."

msgid "Here’s how many strokes each letter has:"
msgstr "각 글자가 몇 획인지 여기에 있습니다:"

msgid "Error retrieving your location. Please enable location services."
msgstr "위치를 검색하는 데 오류가 발생했습니다. 위치 서비스를 활성화하세요."


msgid "The most popular person in my area"
msgstr "내 지역에서 가장 인기 있는 사람"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "1km"
msgstr "1km"

msgid "50km"
msgstr "50km"

msgid "200km"
msgstr "200km"

msgid "world"
msgstr "세계"

msgid "Rank"
msgstr "순위"

msgid "Mentioned (times)"
msgstr "언급된 (횟수)"

msgid "With who?"
msgstr "누구와 함께?"

msgid "%(name1)s likes %(name2)s with a <br><b>%(compatibility_score)s%%</b> probability."
msgstr "%(name1)s는 %(name2)s를 <br><b>%(compatibility_score)s%%</b> 확률로 좋아합니다."

msgid "Who tested with %(search_key)s?"
msgstr "%(search_key)s와 테스트한 사람은 누구입니까?"

msgid "name1_firstname"
msgstr "민지"

msgid "name1_lastname"
msgstr "김"

msgid "name2_firstname"
msgstr "준호"

msgid "name2_lastname"
msgstr "이"

msgid "Person 1"
msgstr "사람 1"

msgid "Person 2"
msgstr "사람 2"

msgid "What percent chance is there that your crush likes you back?"
msgstr "당신의 짝사랑이 당신을 좋아할 확률은 몇 퍼센트일까요?"

msgid "Enter both names now to find out!"
msgstr "지금 두 사람의 이름을 입력하고 확인해보세요!"
